黃洋達: 「陳秀慧你講下黃毓民既優點。」 兩人全場爆笑笑到做唔到節目

最新一集笑死朕第一節最後10分鐘
黃洋達: 陳秀慧你做個隨喜練習, 你講下黃毓民有咩優點

陳秀慧: 佢最近發左福啦囉, 證明生活好安泰囉

黃: 屌 佢肥左好撚耐啦, 仲有呢?

陳: errrrrr 佢最近好得閒囉 (哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈)

黃: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

黃: 喂 兩個邊夠 仲有冇? 再講多d

陳: errr 佢最近嬴好多錢囉 (笑到講唔到野)

黃: 咁你點知佢最近又得閒又嬴好多錢?

陳: 佢好似拉頭馬丫嘛 (哈哈哈哈哈哈哈哈)

黃: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最後兩個笑到節目完為止

依段笑到我仆街

睇文字都覺得好笑
想訂passionprime點訂?

留名